女人係結婚後都要保養

至少條仔搵第二個都仲有啲嘢淨
除咗外表可能仲有學識
個大婆唔一定要搵第二個 但至少唔會冇咗條仔唔得